良心警大罵未來伙記 呢度係香港唔係中國

[國際戰線] 香港人唔可以當其他國家係Condom!

又想洗底

拍到班友排隊跳樓咁

幾年前嘎

而家d警察

So sad

Cap低佢send比藍屍同擺上微博

回帶

大陸狗

率先同中國同化晒

大陸仔？

良心警 404

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可